爛仔交 中日韓台港

各派20個人岀黎打 邊班會贏

中，必然的，因為吾值錢

派桐生一馬ko晒你地啦

港仔有曹星如

邊個話你知港仔值錢

第一名韓仔 因為好撚野蠻
最尾係支那 因為支那一直都係靠人海戰術 當人數大家一樣時應該輸

韓狗 人多蝦人少就夠膽

邊個贏唔知, 包尾一定係港男
打交淨係識「咩呀？咩呀？」推推下
拎手機出嚟拍片等差佬到